 <root>
            <name>GLPI to MDT connector</name>
            <key>glpi2mdt</key>
            <state>alpha</state> <!-- stable | unstable | beta | alpha -->
            <logo>https://raw.githubusercontent.com/DebugBill/glpi2mdt/master/logo_40x40.png</logo>
            <description>
               <short>
                  <en>Windows Automatic Deployment: manage Microsoft Deployment Toolkit (MDT) from GLPI</en>
                  <fr>Déploiement Automatisé de Windows: Gérez Microsoft Deployment Toolkit (MDT) depuis GLPI </fr>
               </short>
               <long>
                  <en>This plugin synchronises GLPI and MDT databases in order to manage Windows automatic deployment from GLPI and based on its data
                      Still in very early stages of development, only a shell based proof of concept does exist. Stay tuned, more to come.
		      If you're insterested in this tool, don't hesitate to contact the author and describe your current architecture 
		      so he can make sure the plugin design is compatible with most environments</en>
                  <fr>Ce plugin synchronise les bases de données MDT et GLPI afin de gérer le déploiement automatic de Windows depuis GLPI et à partir de ses données
                      Le développement ne fait que commencer et seule une preuve de concept en Shell est opérationnelle. Consultez régulièrement ce site pour plus d'informations.
                      Si ce plugin vous intéresse n'hésitez pas à contacter l'auteur avec une description de votre architecture actuelle afin qu'il s'assure que ses 
                      choix de design seront compatibles avec la plupart des environments</fr>
               </long>
            </description>
            <homepage>https://github.com/DebugBill/glpi2mdt</homepage>
            <download>https://github.com/DebugBill/glpi2mdt/archive/master.zip</download>
            <issues>https://github.com/DebugBill/glpi2mdt/issues</issues>
            <readme>https://raw.githubusercontent.com/DebugBill/glpi2mdt/README.md</readme>
            <authors>
               <author>Blaise Thauvin</author>
            </authors>
            <versions>
               <version>
                  <num>0.0.1</num>
                  <compatibility>9.1.6</compatibility>
               </version>
            </versions>
            <langs>
               <lang>en_GB</lang>
               <lang>fr_FR</lang>
            </langs>
            <license>GPL v2.0</license>
            <tags>
               <en>
                  <tag>MDT</tag>
				  <tag>Microsoft Deployment Toolkit</tag>
				  <tag>Deployment</tag>
				  <tag>Provisionning</tag>
               </en>
               <fr>
                  <tag>MDT</tag>
				  <tag>Microsoft Deployment Toolkit</tag>
				  <tag>Déploiement automatique</tag>
               </fr>
            </tags>
            <screenshots>
               <screenshot>https://raw.githubusercontent.com/DebugBill/glpi2mdt/screenshot01.jpg</screenshot>
            </screenshots>
         </root>
